{
    "Status here": "상태 여기",
    "Order not found": "주문을 찾을 수 없습니다",
    "Order with id %s not found": "ID %s에 해당하는 주문을 찾을 수 없습니다",
    "Error": "오류",
    "Cart was ordered": "장바구니가 주문되었습니다",
    "Checking the payment system ended in failure": "결제 시스템 확인에 실패했습니다",
    "Attention": "주의",
    "Ready for order": "주문 준비 완료",
    "It was not possible to check the order": "주문을 확인할 수 없습니다",
    "Enter the name of the customer": "고객 이름을 입력하세요",
    "Enter the customer's phone": "고객 전화번호를 입력하세요",
    "The wrong format of the name of the customer": "고객 이름의 형식이 잘못되었습니다",
    "The wrong format of the customer phone number": "고객 전화번호 형식이 잘못되었습니다",
    "No point of Street": "도로가 입력되지 않았습니다",
    "Not indicated the house number": "집 번호가 입력되지 않았습니다",
    "The city is not indicated": "도시가 입력되지 않았습니다",
    "The payment system is not available": "결제 시스템을 사용할 수 없습니다",
    "The date of execution of the order is not true": "주문 실행 날짜가 올바르지 않습니다",
    "Problem when checking the order: %s": "주문 확인 중 문제 발생: %s",
    "Successfully": "성공적으로",
    "Your order is accepted for processing": "주문이 접수되었습니다",
    "Success": "성공",
    "OTP sended": "OTP가 전송되었습니다",
    "Authorization": "인증",
    "User not found": "사용자를 찾을 수 없습니다",
    "Check login please": "로그인을 확인하세요",
    "Password was cahanged": "비밀번호가 변경되었습니다",
    "New user created": "새 사용자가 생성되었습니다",
    "Logout": "로그아웃",
    "Logout from all devices": "모든 기기에서 로그아웃",
    "User was updated": "사용자가 업데이트되었습니다",
    "The user will be deleted": "사용자가 삭제됩니다",
    "Error: %s": "오류: %s",
    "Ordering for a date in the past is not possible": "과거 날짜에 대한 주문은 불가능합니다",
    "The date should account for the minimum delivery time; choose a slightly later time": "날짜는 최소 배송 시간을 고려해야 합니다. 조금 더 늦은 시간을 선택하세요",
    "Date not allowed": "허용되지 않는 날짜입니다"
  }
  